黑警youtube招曱甴

居然公開招恐怖分子

一人一投訴

有幾多後生仔真係會應徵

如果你想免責輪姦少女 請即投考
全港最大黑社會歡迎你

依家仲去考既唔好話冇提醒你
上到戰場就係敵人
到時中哂成身水魔要換皮唔好喊